[League of Legends][75] 公喜文識睇多電叻2年

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

lm

B害我

梨子留名

好9呀

大家姐 我果下閃入草OUTPLAY比幾多分

87分

贊星同杰西瓜既post 高下立見

有無搞撚錯

杰西瓜個PO係邊

賢仔一齊趺分未

BO5果次咪跌左囉

仲慘過我嗰次,我起碼見到個人
佢連人都見唔到

why ll 隻zed gum ging

我睇完->即玩->即比人屠

仲有個多毛佬玩李星好勁

賣未開星夢學園收藏卡

大學生個腦裝屎

如果我咁細個用千幾蚊買野比阿哥拎左去賣
我實斬鳩佢

冇偷冇搶自己錢都咁樣=.=

原來唔係偷
我細個成日拎屋企人D銀去買零食

屌 我都有

梁文識

好彩你冇大佬

又球女

= =

公喜文識睇多電叻2年

又全世界BABY SEAT BABY FAKER

SKT

SSG

FAKER笑死 隻OLAF住左中路幾耐
頭又冇 走線又輸 連食兵都輸
隻蜘蛛一黎就有得收

暴龍串撚到

如果岩岩係DEFT打AD
死左幾多次

屌你老母
2隻MK又有新SKIN

屌你老母D新SKIN咁多特效
舊果D掉落街

出親對面勝率大幅上升

不嬲MK都多D SKIN

RIVEN D SKIN多撚到咁都仲係咁出
仲愈出愈靚

出完LEE出RIVEN YASUO
下個到VAYNE ZED未

Zed出左啦

好似7SS 個D就無SKIN

8640 FAKER

招Q3

Fucker Galileo

Galio

faker

等睇CROWN打到小花變弱智

做咩事

俾人撚狗咁撚

2個頭

faker搞咩對線都變到冇優勢

i mean msi同上場

今場唔計

下路大腿bang被強，skt唔想贏啦, huni一開波送温暖半血tp换頭

好似係FOR 任務系統拎.無得買?

skt做緊乜

成隊都咁廢

CROWN都得喇 又唔係得你FAKER得

一開波送兩個頭傷到

肥西

Bang d 箭

huni藍寶又輸一場

HUNI世界第一

好撚ON9

訓左無睇 SKT 大抄垃圾三星幾多比0

三星點解會on99輸比kt 架

咩話？40比0？

HUNI CARRY未

打到成隊都弱智咁
睇下尋日pray隻ashe 再睇下bang個隻

KT同SKT都輸

最大贏家 SSG

FAKER CARRY左

faker個樣

SSG或成最大贏家

bang ashe根本笑話
pick黎做咩

ambition今日執返老婆幾劑賀一賀佢

下，中路好笑d wor

收皮啦屌你老母

只要係打贏SKT既我都撐
SSG

如何才算贏SKT

jet lag累事

收皮啦N家性奴

仲jet lag

You : SNSD>Apink>Gfriend>Lovelyz

梨子世界第一

賢仔:駁唔到

我決定修心養性做lovelinus了

收皮啦梨子！
我瓏我飛天下無雙

秀靜？不了

JESSICA

哇 我屌你個鼻

死泡狗輸波打鳩人

999

收嗲啦文識

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

假鼻人 不了

apink我屌

Faker ging

咁我可愛既秀靜呢

文識

我樹精呀走啦

BB返黎呀

收嗲啦屌你老母，1v1啊
真人ma

有冇人有小雲寶寶全套可以share

你拎定嘔吐袋

黑色架WOR

黑但都想backup 全套

同食屎有咩分別
臭架!

thisav有

本身都覺重口味
但見佢近排開台就想儲返

好似唔齊 本身好似有百幾張
Thisav 得幾張

得閒擺一擺上佢stream

巴打有冇可以share 啊

小雲好大波

呢條真係食屎狗wor

活動時間
2017/06/01（四）中午 12：00 ～ 2017/06/07（三）中午 12：00

活動內容
活動期間內，凡「首次單筆」轉點至少 370 聯盟幣，即可免費獲得首儲禮：一款最高價值 375 聯盟幣的隨機造型。若轉點累計達到至少 2625 聯盟幣，還可獲得滿額禮：全新限定的「生化戰士」泰達米爾造型！

聽日入點先

送個柒skin

有乜慘得過打線撳住對面黎打
跟住輸game
你無串人 但對面條友唔知點解唔鋸係咁串鳩你
你又駁唔到

屌你老母早兩日先課左

聽日入十皮野

抵啦
垃圾ggc都課金

下次串左佢先

關你撚事牙？
我課完金有女屌，你課唔課都茅牙

下次串佢老母比狗屌

Tiger 仔可能會狗衝

好撚好打咩你
又咪要輸
垃圾

：啊不是很會？

Perkz ??? faker ???

✈️✈️🛫

點解成日都飛

聯盟幣除左課金
有無第二D 方法可以有??

偷人ac

做選手

問GGC有5蚊
但已經用唔到

唔玩我瞓啦

8888888888888888

做乞衣

做雞

大家好
我準備又返到去舒服嘅日子
想問有冇人約炮咖呢到仲

大王講故POST

千萬不要打搞我個POST~

我->即入

你班友唔好搞事

G持大王BBG

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

認真啦,唔好搞到我個POST OK?

你無啦啦叫人唔搞 一定搞你嫁wor

大王認我唔到

就算我唔講聞陰提左一定會搞啦..

我無叫人搞你架CHING-.-

文識又話打機

公文式

你廢青渣 我唔是呀CHING

你垃圾

廢青

街霸隻ED好似好MK咁

達仔,黎緊我諗住砌條新女比女朋友
筆直10K 全套,有冇好介紹

冇

唔好諗住 係買先召喚我

我怕我買果時應該搵唔返你
有冇第二啲途徑搵到你

你買你之前條女個陣唔係有用wtapp召喚我咩

矛牙

Intel 新揭曉 "Core X” 系列桌面電腦處理器，包括現存 Core i5 / i7 的加強版以及全新頂尖 Core i9 系列。全部 Core X CPU 都是以 Skylake 為基礎再加強，稱為 Skylake X。最低 Core i5-7640X 有 4 核心，售價 $242 美元；Core i7 X-Series 有 4 - 8 核心，售價 $339 - $599 美元。

艾狗

屌你2點幾先開 唔洗一陣就去到底喇

AA++

有冇人明

你fd子

講緊THIS CHING 呀

點解你解釋到

你估你咩
公喜文識睇多電叻2年

屌半夜先開，淆西瓜

正常都解釋到

心血來潮又得閒9up,sor牙

公喜文xxxxxx你會點解釋

電叻係乜

5G

電王叻=電叻

公喜

文識d野

睇多電王叻2年

電叻

叻叻

DIU 重複左喇CHING-.-

叻

薯條麥樂雞

無人

訓喇FAI CHING 阻ME話事-.-

WWWWWWWWW

訓喇好嗎

🚬

rito又出屁孩英skin

早晨呀各位

不了

5HO去幾多年

25年

Never Gonna Give You Up~

25

文音訓左

睇左兩頁，唔多
感覺巴打想寫既 feel 幾似九把刀
熱血 mix 搞笑
但認真 可唔可以做少少 data research 再寫故，尊重自已時間，尊重讀者智商

屌你煩完未

例如呢
我個人樂於接受批評
btw 原意唔係想熱血搞笑 算唔算係文筆嘅失敗

你就訓左

死雞蟲

係咪有咩誤會呀CHING

煩完未？

呢句出處係邊度 想爬文

扣分未

你有找扣分的自由

自動扣分

爬完你都唔會知up乜

根本就冇人知

洗唔洗同你打返場點解我要咁出裝?
我個frd list 一樣有好多巴打,開頭都唔明我點解咁出,
之後個個都明解,仲稱我為神之娜米,
你地只會唔用腦一直睇人地炒出裝/符文頁,
同強迫人要跟EU流一樣,唔識變通...........

唔帶exhust係本身nami 全部skill 都有控,仲用超長cd 一次的2秒 exhust有乜用,
個個淨係識帶flash,但好多時flash 佐都走唔到,
帶鬼步係我一向全場放眼+全場周圍走救人,就算比人控場慢都可以走得快過用flash.
唔識變通冇資格話我

唔識變通冇資格話我
呢句ging

有無手足出去開個神之娜米 POST撚下D新會然

U

其實點解d台狗叫翠神 諗極都唔明

眼石又貴又加血少，仲有我一向買5眼+先知出去，
仲有玩lol唔係只有sup帶眼，所有人都要帶，你地一直要jg跑全場+只有sup放眼的錯誤觀念。

我玩nami所有技都係控，有暈/加隊友速/慢對方/補血，唔係我出裝幫唔到隊友，係次次30分內已控曬所有線完場，根本出唔曬裝。

符文盾真係有乜用？加咁少防，任何一招技扣的血已經超過符文盾的數值。

我出ap+減cd裝所補血的量已經夠多過符文盾的防數值

仲有玩lol唔係只有sup帶眼，所有人都要帶，你地一直要jg跑全場+只有sup放眼的錯誤觀念
啱wor

翠神唔係大陸ivern咩

CHING 識變通 GING

同你地強迫人一定跟EU 流一樣,
仲有通常d pro gamer 播片出乜乜裝,
佢地真正打就會轉,原因等你地個個跟佢後佢克制返你

還有我都參加過唔少打機比賽,我自己win 過唔少現金+獎
上年部分:

NFS: hk$5000
AGS: 有psvita+ps3

你個FAKER POST去左海底喇CHING

啱啱落黎腥港

證明好多faker fanboy不願面對

文識D野

有冇巴打可以教我玩龜頭

招Q夠快 拎去分推都唔錯
W吸傷 但係頂唔到好耐
E技又淨係控得一個人
R係就係範圍 但係太短時間

有冇高清劈事

玩住綠帽賽車先啦

你已經係撚頭
人英合一

我係撚屌

話了

?

K

好

好hot

熱狗

駁唔到

掛住當年嗰位變型假撚嘅巴打

以前同佢同team,一味鬧人，又廢，好撚惡頂
條友一定係憤世毒撚黎

我說了算

估唔到咁多人覺得大家姐改d名好笑 喊左

大交合點做野
咁撚熱

E ball 台我說了算

上左位唔該提攜下小弟

大家姊^_^

叫聲贊哥哥先啦

幾時出去開神之娜米

個主角個格似小學生智商
咩作為一個絕世天才狂傲咁望住張三峰
正常人見到打穿雲都係 o 嘴開心，即刻擺 Po 咩料
氣又係搞笑..中醫都話無氣唔通要吸靈氣咩..靈氣比你修真架 ching
打裂牆都搞笑，你作粒仙丹比佢食左都好..
佢部牆係板間房定咩..
仲有2014年飲酒食煙上連登..2014邊有連登阿清
可能清會話平行時空乜乜77
做野嚴謹細心先可以有成績架

贊哥哥

wt9黎

大王個講故po

就黎落堂 唔想落堂呀

頂我返工

出面好似好撚熱

大王D文筆

Link

幫手推 thanks

如果我 無學到《七傷拳》

尊重自已時間，尊重讀者智商

音樂人
大文豪

呢度臥虎藏龍

就係你呢d人

文筆黎講
大王勁定98高章

彩仔

98已經係去到意境層面
只可以意會

你地都唔撚明

B仔又開po

=又沉

力狗/吹波係咪到 幫幫手解日任

返工
屌 今日先講有特價水晶

你唔係課牙

唔識玩既英個po

西簽分身術

笑撚到

「屌你老味咩，氣乜撚野聚丹田呀，乜撚野氣呀！」發癲咁大叫，我真係覺得比人玩弄咁，辛苦左咁多套基礎動作，諗住起手式無死啦，結果同我黎一句氣聚丹田，邊到黎嘅氣啊。「算數，我唔服輸，我冇內力就唔可以練招式咩，學兩個架式嚇下人都好。」

19:我唔寫喇，我投降喇

D逗號多過鄺俊宇

睇到好撚辛苦，啲標點亂落都算，
大佬啊，啲心理描寫可唔可以用返書面語
同埋懶好笑個下真係好難頂

射射

B仔打G

阿粉大發

梨子又開con on99

🤔

那夠膽問一聲可否

今日扣幾多？

想睇

我愛朴初瓏

有冇課到二期

想佢幫我搓龍

2017531 小雲寶寶 極深薄紗小洋裝華麗登場

咁你一係食黃牛一係坐山頂

賢仔:想睇 無話去睇

唔緊要

個日子啱啱好考完試順手去旅行

點解個唔識玩POST
可以一邊有人屌
一邊又有人繼續討論

會吉親手

我講個堆英連我自己都唔知係咩

一人幾隻信長玩極都玩唔好既英

WTF

恐怖片 一齊睇

睇多電叻2年

想問一下冬季造型係咪每年聖誕先有得買同唔會出特價???

比人抄post我都有今日🚬

好似係，除非唔係。

嘩屌 POLY隻SUP廢到

哇屌 有人睇

今次冇ive

阿阿阿阿,為什麼RQR又失敗呀

IVE仔去左邊

同問

人地打PRO啦 同你玩傻仔比賽咩

你指ECS？

會唔會係每星期半價到出現

無第2代IVE仔咩

好似係

青黃不接

港工.... 柒到呢

冇睇想問依家幾比幾

應該會2:0輸

新A

Rox

sy 25

口德村

Never gonna give you up~

恐怖片一齊睇

Apink 26/6 CB

死撚開啦
希望搶到梨子con飛

二三線入面既三四線

APINK6月CB會唔會1個1位都拎唔到

佢D頭髮一定好香

白滑大波波

撞左咩團

無啦啦又屌大爆炸

G

文識醒左

唔準再叫文識

無訓過

文識係雞蟲

原來有EU LCS

腎

22號黑沙覺醒

25歲sy覺醒

句野你邊到搵出黎

腎幾碎

賢

宇宙少女

梨子need u

那夜拿著手機刷著屏

喂 唔撚睇呀

正喎

MKIU睇左

睇宇宙少女

RIVEN個新皮開大會唔會太型= =

THIS HO SIU

大家姐其中一隻會拎出黎玩既英

-.-

會啊，呢d老鬼團收皮啦！

c hing邊團

留意返username plz,
每次CB一定改返名

30日改得2次名 好橙

我一年都係改幾次

係咪有咩秘技
點解人地玩頭戰起手永遠都有1/3武器海盜

點解我玩永遠起手有派奇

照鏡

起你底已經7次

屌你老母啦

never gonna give you up~

梨子=雞

呢位c hing火力好猛

你=狗

話人地個團係鳩白

Candy
糖啫喱愛同sugar baby有咩分別？

Sorry 侮辱左鳩白

呢位ching好惡下
唔同惡人鬥

屌你牙

原來係ONCE

講真 你地個D咩A PINK TWICE 都仲接受到
個D咩3 4 線團可唔可以接埋

呢位清高汁

幾時摷埋girl's generation 班老閪出來

邊個

IU最好

呢個真

K POP狗 !

扣分

SY25

文識好波

比老鬼砌

扣25分

快撚d星期六啦

我英

r連決賽

唔睇我英既都係垃圾狗

我

我知你係

保住後方

咩3 4線團呀

唔睇我英咪會公喜文識睇多電叻2年

係..

SORRY 應該係5 6 線團

iu1線人

一線包

聽日八半宜家仲未瞓

走堂喇8半人返架咩=.=

最多就遲D返 上3個鐘

8半邊個返

台仔死兩次係到掛機 點玩

我係乖寶寶學生

送分梨子

FNC都姦到人

87

無野做

WAC

話

阻我話事睇電叻2年

樁料刀刺刀改映本改那書奢牌單哭那日手

Ok

仲未到時間睇玩具撚對決

肯訓未

公喜文識

公喜98

一個女仔肯單獨同你睇戲

私影

艾比....

Why開左一陣你就睇到

比番個冬天我

女售貨員Van內遭同事強姦 20歲色魔馬鞍山落網

做乜強姦人

我就22喇wo ching

咪一樣

=.=

G持

Boombayah!

垃圾

Twice就真係垃圾

唔同傷殘人士計較

星期六未

MKIU

MKIB上路=傷殘人士

123 jg>rico jg

搵人聽完俾番D評語黎

其實我都唔知係咪呢隻

乜野SISTAR新歌 是但GOOGLE ...

IU正D

好sad ㅜㅜ
夏天再沒sistar

上面果隻係咪新歌
定第2隻

聽lovelyz啦

係呀😄

😄

sistar解散

都係twice既錯

佔中😁

熱到想除曬d衫

雞

拎個傻ge同123比

臭閪KD38分

暈左冇睇
吾皇大炒手感籃球幾多分

Why 抄我講野

佢話比評語
我又無聽 咪掉你果個

ㅋㅋㅋ

梨子

iu

唉腰

g

最鳩hea果科最高分 咩玩法

個阿蛇都鳩hea

盲僧

Ching叫我咩事

識d野

My love is on fire now burn baby burn

wac ar

太難聽，不了

Twice 實力講再衰撚過八九線入面九十線既梨子，
但紅到

開戰

準備過音樂台開post引戰，
過一過daisy post吹雞叫班搞事狗蒲頭先

娛樂台先有交打

Ok,一陣開，有冇手足幫拖，
驚比狗圍

成班人唔好好睇大王既文 成日出去撩架打

唔撚爛撚過尾啦咩

上網唔打交上黎做乜

Kpop 又抄人

依個好似有d火藥味

笑到成地腸仲執緊，不了

咁快扮真心唔好玩架

[LOL撚」犽宿新skin真係冇得輸

咁都可以開個po

最搞笑係佢個[ 」

第一垃圾

第一廢

d歌咁好聽

迫害梨子

never gonna give u up

今日老闆又請食300蚊lunch 又早放

下次OT第一個搵你喇
你上次早走左WOR

牙電呢

乜野land係幾好聽，
但你鐘意，所以要反

佢鍾意apink

屌你老母臭西

呢位ching我幾時得罪你

有無手足依加得閒

我啊b仔

我立即

死廢青

[LEGGO]EXID討論區[4]把咩把咩~EXID繼續大發~把咩把咩~

推爆佢唔開po

冇carry me

[Dear Friend]Gugudan討論區(4) - WOO BABE~

And this

做咩逼害人

你真係好撚無聊

我成日都係咁嫁wor

上次搶左個台灣綜藝無人鬧我
高登果時搶左幾個jpop又無人鬧我

見到大家姐又撩交打

岩岩grad準備拎殘津

早兩日都諗住開 不過未到星期五

你開PO都冇人理添

依樣真
點解會咁

Link?

起佢底啦 lin頭仔

失敗

個個好似你咁撚得閒咩

痴撚線 唔識搵po關我得閒鳩事牙

又比老屎忽串

ching我撐你 唔好反梨子ok?

Kei是🌸

🐤

樹精好qq

假🌸

贊是哥

哥是贊

大家姐法唔法國踩twice po係打唔到交
係淨係引到班人入黎踩
建議你開po讚twice

dllm

你係咪好憎我 想我俾人圍

我入黎都無人打我

你都駁唔到

發覺大家姐唔係想打交
係想打鳩twice

꽃케이🌸

我支持

有乜橙得過冷氣壞左

無冷氣我寧願死

依加全裸緊

報應啦

我宜家上黎屌你

示意片段

做乜撚野

98

唔係講笑
有D柒
有無30歲
我睇宇宙少女唔好

贊哥哥幾時點返啲靚女

廿歲都未夠

姐姐先正 肥仔唔識野

發覺好多人都係針對我

b仔打機未

打

++

ho

id?

屌你老母

ok 等陣加你

睇宇宙少女未

冇錢

唔好睇우주소녀就有

我比老屎忽屌都串爆你隊梨子雞啊

屌你老母啦，智媛大發

正WOR

我幾時得罪你呀
針對我好了 不要搞我梨子

咁你脫飯

智媛學生妹.gif

咁正都不了 = =

講還講

大佬呀 唔洗食飯啦

Show Blocked User - 贊星

上面邊撚個黎

玩吸血鬼唔用斑比不如唔好玩

一個支持好kpop既人

GAY

真心求教
本身已經廢
依家銀1 跌到落銀3
前果排不斷撞到金牌白金一齊打
一星期就銀4順利上銀1
之後同個銅牌friend玩就連輸幾場
依家場場都係同non rank人打
一開波就送幾個頭，或者鬧交，或者唔肯試打逆境
係咪我隱分已經低到冇得救
只係想上金但已經卡住左

轉GAME啦巴打

買AC啦
我本身都卡銀
我買左個白金AC有好隊友就升左鑽了

銀牌仔

我銅3可以點打上去？

打撚死自己啦 垃圾銅牌狗

自問打得唔差

係

SV之鬼

個新手討論真係有人問收唔收人 點搞

大公司在2017年手上的皇牌組合是什麼?

諗緊合唔合吸黎玩 但係仲有一個月就新包

呢D廢話我都可以拍段啦

有無人一齊食M記

你up囉柒頭皮
拍啦屌你老母

好朋友 不要吵架

往死裡打

請支持梨子

全部都係雞

我只支持梨子

咁我公喜文識睇多電叻2年啦

哇 屌你LCS 最低人工 75K= =

REKSAI招新大 指定技有得避
好波

唔怪得SKT打SSG輸撚左

小花唔G持TWICE=廢柴

大把塵同金

聽日6點 準時

我想睇漫畫牙

有啦 咪天食1打3同丁丁搞基LOR

返去睇！

幾時到deku型返次

想睇deku屌虐7豪

7豪個角色就係畫黎贏

我有信用卡

Hunter is back

好想死 壞左冷氣

好涼

我出緊油

［Gfriend]由憎泡菜到做咗Buddy

this 高質

［ ]

[LOL撚」犽宿新skin真係冇得輸

[ 」
FD子

WHY MKIB D膠PO冇人回

毒撚

質素太低

大家姐個D都唔係好高汁姐
但係好多人回...

我懷疑我開果D咩強姦抵死都係無人理

已經盡力幫你推

我都係由憎泡菜變lovelinus

有乜理由我D死神 時間人無人理
大家姐D客家人 咖哩佬咁多人理
我下次鳩UP個鐵頭功 金剛腿算

ok喎

客家人真係估左好耐

「太低」

我係鐵頭功
你係金剛腿

大家姐可唔可以每個月都開po鬧twice

鬧埋once

贊哥哥你是天下第一了

精浸

大陸妹

好彩唔係泡菜G

88

你估唔洗BAM呀
REPORTED

TWICE原來出左新歌 難聽到

大陸G世界第一

我買7500算
而家一有錢就忍唔到手去抽

米龍

暴龍哥真係好撚有錢...

有一刻以為你係MKIU

試下唔好叫我IU

SOR
成日打左個I就打埋U

唔撚係掛

宜家開lol 個競時通唔會轉做遊戲中

Pish

DA GAY?

你竟然理依舊野

我發明左mkiu

打機未呀

???

電叻?????????????????

？

打G未????

垃圾大集合 打差撚JER應該得GE

五隻過氣狗

STREAMER TEAM

aa-3

-3++

-2

打機未????

芒乂香港

-1

-11111111111

momo除左對波仲有d乜？

我不歸去！

AH CHOOOOOOOOOOOOOO

阿力固

想聽咪出聲

.......

wait what the FUCK

OLD NEWS

ｋｒｅｐｏ都收埋皮
１５

玩OW勁果D人咩構造

好嘈啊班雞，日出先播啦

上M未

AA1場場死靈血鬼疾龍 你玩埋佢

輕鬆連勝上M WO

報時 仲有17個鐘有我英睇

公喜IU睇我英多17粒鐘

公喜mkiu

疾主手順都未必夠做

長澤結婚

ching我地聯手對付twice先啦....

modo hayaku

西瓜榴連

牛肉加蔥花

要烏冬嗎

少左D野

你都唔敢出公海，垃圾
門口雞留係到叫啦

I just wanna be part of your symphony.

你出去開個POST讚隊垃圾未

諗緊要講咩
讚唔落

OW比狗玩

你係狗

成功老強7SS

呢個po ok好笑

哇屌你老味乜你岩呢味

睇錯左廁神

一起身比d咁既野我睇呀大佬

廁神收埋條賓周做乜

想推上熱門

report你先

以後唔貼小安妮了
小安妮ho ja

起碼係女。。。

屌你老母有時對住d台仔真係好燥，如果可以一個人打哂5個位就好

跟住就發覺自己都係一舊屎

岩岩醒起想講d野
但又唔記得左

依加好想記起

公喜公喜

你老母nalcs成6點先開波 我睇你老母牙

唔好公喜我

恭喜

幾時教我打機

教我打機我同大家一齊圍鳩梨子雞唔好咩

鑽5垃圾點教呀

報時
仲有12個鐘20分鐘有我英睇

98唔睇我英

唔睇我英同咸魚有乜分別？

溫科屙LUL

去睇summer split

我英剩係睇動畫或者漫畫都係唔完整
一定要兩樣都睇晒先似返個人

真...

btw鍾意爆豪個d都係on9仔

MO人

想改番名做轟焦凍
但要30日先改得名

還番以前個肥統比我

你咪係肥統囉

有沒人睇緊CLG

Mo

CLG勁牙

懷念賓仔

DARSHIT STILL GARBAGE

係咪應該去訓

訓先

唔訓囉

一陣

一齊

CLG

牙phreak up乜撚